red velvet 熊b瑟琪生日快樂！

祝可愛熊b生日快樂
快啲cb
我愛你喔❤️😘

為我熊寶打call

世最可愛康瑟琪😘

生日快樂

你終於做返個人

Vlive緊

邊個黎 又幾令=.=

世界上最可愛嘅人

我女朋友

你cls-,-

終於鐘意返正常女人

我無話中意佢

真係希望佢會上連登睇到個post嘅姐

咁做咩祝佢生日快樂

我問左佢
佢話好
所以我先開post

插到佢翻白眼❤️

樓上拎白卡

你快能啲退出

聽日走

樓主幾識揀相

唔會掛住你

呢個樓主眼光係幾好......

係幾能正式